8k list 求評

跟悠二執
都係打機睇片咁 有無地方可以改善 感謝

1,好需要wifi??
2, SSD upgrade to ADATA XPG SX8200(新出)
3, 底板用B350，可以超小小頻，成件事好好多
最多用多你500左右

wifi都需要, ssd個到會轉新
超頻就應該唔會 唔太熟
多謝你先

打機唔係用intel好D咩?

8k 砌1063
Wi-Fi 件
隻case 仲on9 319 送多1扇 法奧清貨嗎

同埋樓主你都唔超，玩乜ryzen

原價289既垃圾case e+319 送多一扇 好底啊

Btw 350版係ryzen 最低要求既版黎 用a320你都係用g4560仲底玩

A320板
真・大師級List

CPU
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
GPU
ASUS / 華碩 DUAL GTX1060 DUAL-GTX1060-O6G 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1060E6)
價錢: HK$ 2700
MB
MSI 微星 B360M PRO-VDH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
價錢: HK$ 660
PSU
Cooler Master MasterWatt 550M (Modular半模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management 火牛(MPX-5501-AMAAB-UK)
價錢: HK$ 425
RAM
Kingston HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
價錢: HK$ 1499
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
價錢: HK$ 305
SSD
Samsung SM961 128GB M.2 2280 MLC MZVPV128HEGM PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟
價錢: HK$ 595
CASE
Sharkoon T3-V 黑色藍光風扇(Blue Fan) ATX Case
價錢: HK299

總數: HK$ 7823
J記價錢 砌機費好似120

唔該哂巴打, 跟你呢條了

b450 6月要出

唔洗跟足 有錢嘅話換z370+3000mhz ram
機箱我真係鳩揀 可以自己再睇